味之戀人算唔算有良心?

有冇人屋企附近有味之戀人
個度既野都真係平，當然可能個別士多仲平
但佢又有日本野/韓國野/外國食物
可樂$11/4罐，凍既細可樂$6，唔凍既11蚊兩枝，營多$19兩包

附近有，但未行過入去。